[黃色Youtube 圈] 黃世澤 Live: 法治無險可守 (2020/Apr/2)

開場